(立帖為証)我肯撚定鄧麗欣拍撚完套失戀日之後

同万刀甲復合
紀念日之後到失戀日，為宣傳你可以去到幾盡

留名等睇

佢哋捉緊一盤好大嘅棋....

擇低先

屌佢老味，可能之後整返套自殺日Tim呀

lm

聖誕先上真係惡毒

見到佢套野上我第一個諗法都同你一樣

我都有呢個諗法
近排方力申啲訪問有意無意主動提起stephy。

復合日

方力申唔係無拍呢套咩

佢地套戲根本長期拍緊

根本就係宣傳手法

留名見證

之前万刀甲又話同何超lin傳誹聞

維基客串演員有方力申個名
D人多手定點

留名等睇復合

除淨日

溝撚到咩，大小姐收多隻兵咋

9成9

好似marvel咁有彩蛋
方力申背影出現一秒
之後下年情人節上畫

2016 失戀日
2017 復合日
2018 求婚日
2019 結婚日
長做長有

又係mk活地阿倫拍?